金鐘站出煙

咩事？
嚟遠見唔到